而加amazon寄野黎香港海關check得好嚴

買d電子產品都見到 delayed at customs ，都唔知有冇俾香港海關裝d奇怪spyware入部電腦到，香港根本同大陸無分別

我十一月中買文具好順暢
速遞SF 同UPS都比預期日子
早一日送到
不過海關有開箱check

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

集運呢？
細細盒係咪冇咁易俾人check？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

岩岩black friday買電子野
今日已經到左 無問題

買文具用集運嘅話報關報咩好 ？

我十月中買咗個袋 而家仲未到。。。

寄失

嚴乜鬼
海關見而家香港冇王管做乜都冇後果
係鳩咁係度偷野啊

寄失率高左超多

報咩都要過x光機見到可疑要開箱

下用SF咁搏？

有無人寄過40mm罐？有無事？

枕頭ups送
無check

免運費冇得揀
可能係ups dhl sf其中一間
同埋我買嚟保護自己
噴漆時用
唔好自己散播白色恐怖

我都被人開左
但無海關印

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

我雙十一買電子野好順暢喎

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

偷貨咁癲

咁其實仲可唔可以經amazon買文具？

Amazon 正路係可以claim 全數
不過要睇有幾貴重 有時要寄返返去俾佢check.

我朋友amazon買文具都有海關check同印
不過我諗好多人都買，無事掛

聽聞海關柯尿落連登枕搞到臭晒

前線好多黃

買多D買多D
check唔曬

可以，我收到個包都有印。但防裝還防裝，攻裝還攻裝，攻裝可能係重點打擊目標。

有人amazon買鋼珠+丫叉俾便衣扮送貨員拉埋

有人amazon買丫叉+鋼珠俾海關扮送貨員拉埋

白色恐怖
豬咀濾罐眼罩係無犯法
買再多佢都咬你唔入

首先我唔知丫叉有冇犯法
我只係知所有豬嘴 濾嘴 頭盔 眼罩都係符合香港法例
香港空氣比黑警搞到越黎越差 買定放係身犯法？
就算拉 佢都告唔到我乜野 最多玩48個鐘 之後民事索償佢地令我冇左兩日收入

我買狗玩具都比佢哋check咗好耐
明明只係狗毛公仔同波

得你隻狗要玩 警察唔洗玩呀?

Black Friday 買個藍芽喇叭今日Amazon覆我海關check緊要delay大陸咁款

海關狗自己玩串party，堆到幾間courier成個場都係hold件，屌到反晒檯æ

我都係買文具 hold左成個星期先收到

原來咁多人都delay, 我以為淨係我唔好彩比人 check

一定會check?

係海關通報班狗，派狗上去拉人

直送or集運？

只係家長，訂一批文具 UPS 直送都 check

如果係和理非，文具防裝佢鍾意就慢慢查啦
但前線真係唔好自己訂，隨時抄資料再跟你

買headphone, 同樓主一樣amazon有海關阻滯status

所以真係要小心

買幾個枕頭同矽膠耳塞加條跳繩都要查
扣起咗幾多貨

買左把萬用刀露營用
尋日到左香港未派貨
唔知道下星期一會唔會係狗扮人送黎俾我

我買衫都delay at custom
所以買野要預左俾海關check

軍政府呀
吹咩

我買
notebook 4日就到

遲啲放啲白粉落快件度
然後搵黑警扮派件員
黃絲暴徒成功入獄20年

扣起哂送俾班狗

成人sm個d 點算

買左兩件衫一個禮拜度就到

海關專查amazon 呢單野其實應該推上國際

偷你老母咩，驗貨就係你收貨人貨代面前驗
驗完封，有哂cctv,點偷啊
我驗幾百萬既貨都唔偷，要偷你果幾舊水amazon
講野唔好咩都唔知就9up
海關做野無後果就學左黑警咁唔show no啦on9

錯、有兩款係屬於戰略物資唔合法

如果amazon有啲鋪唔直接寄去香港有冇方法買

咪on9啦乜7都推推推
屌你不嬲雜運都查得多
因為最多dd係擺雜運快件
係你班on9平時唔訂開唔清楚
個個black friday見到比海關清就係度嘈生哂

民防用防毒面具屬唔屬於戰略物資 邊度check

要講既話4樣都可以係戰略物品添
以我所知戰略物品定義係取決製造佢果樣材料而定？

5/12 order, 仲未到

啲狗上門拉人就笑撚啦

屌你咪咁大聲啦

唉屌 早兩日寄到黎乜事都冇 搞到你冇得好似隻狗咁笑

兒登仔 係咁, 唔好見怪

其實海關一直都會抽查，好似六合彩咁
抽中查你份件…… send 去有關部門，屬於戰略物資就變刑事，就算你唔要貨都會上身，佢話係就係，諮詢法律意見先，你地最好準備有人上門同你say hello

唔好咁激動 差唔多有人屈你係阿sir

[member]巴打可唔可以講多少少入面既情況
海關其實係咪好憎班狗
畢竟有班去左做特務狗
[\member]

一樣今日收到

你點知的

政府工係咁㗎啦

海關前線深黃唔怕

集運

如果用寄文件仲會拆埋出嚟睇
私隱呢屌你老母

到時上門屈乜都得

你咪撚製造白色恐怖啦 你就算買40mm都唔一定中
更何況係3M thread

直送UPS

我哋買防具又唔係彈珠

咁叫多啲人買
直送平過carousel

等班濕鳩有排做

民用野就最多抄牌，驚閪，你咪查囉
黑警日日放TG買定好合理

你一買軍用野GG好正路

專登分開幾張單買嘢返嚟比佢慢慢睇

問依啲都on9 大把人話紅底公司 黨鐵前線 消防好黃

買呢d仲用直送，係咪on9

搭單問個問題
前日幾日第一次用amazon jp
買左幾本書
想問佢係自己送貨？
定搵hkpost 定點？

有機 早幾日又寄失

push

有合理解釋用途告唔入，本身唔係違禁品
班狗多鳩餘

佢判出去香港快遞仔。
乜都有可能，最平應該hk post.

試過dhl, fedex, hkpost, sf, 雜乜

明白 唔該曬

照check 無問題，等下。
大家都合法

解釋到，射雀，射樹葉，就無事。

有D貨品宣傳加左一行直接話寄唔到所登記地址，想買都唔得

我買腳架都開箱check
一樣無印

Amazon jp嘅話
貴嗰隻通常用DHL
平嗰隻會用支那公司喎

其實控制唔到，要睇埋發貨條友用咩。
直送dhl fedex最靚，如果amazon 發貨。
應該用雜乜。

買boxing 拳套都delay

我講個情況就係Amazon jp 自己出貨嘅情況
佢有兩個option

貴就用DHL（坐深夜貨機到香港，第二日送貨）
平就用支那公司

太睇得起海關
唔做唔錯小做小錯

兒登仔好撚多都係井低之蛙

第一次訂完全唔順利

講左好多次買文具唔好入自己地址，就到香港先改自取

兒登仔9up都好信
遲下講到海關剎人tim ar

又一兒登仔，上吓海關，工貿處網頁啦，又係到一知半解。有案例嫁屌你，9up就叻。

執業大律師陸偉雄表示，早前有一宗案例，有人網購避彈衣到港被海關發現，經法庭裁定觸犯香港法例第60章附屬法例《進出口（戰略物品）規例G》，最後罰款坐監，高效能防毒面具有可能屬於戰略物品，市民必須登記申請，若隨便購入，隨時惹上官非，甚至入獄。

自己上工業貿易署網頁睇啦

我試過undeliverable
上客服可以即刻退錢
如果你仲想要個件野即刻再落單
雖然amazon可以再發貨但係等十世

全世界海關都係嫁啦，你有冇腦嫁

同流浮山200刀手一樣 係都市傳說

我淨係買咀就冇事，會唔會係個頭盔？

之前趁佢免運費都訂左啲文具同露營用品
啲文具寫咩not yet shipped
反而露營用品好暢通

買左成10張單，冇乜問題，全部早到

我驚香港有恐攻，買黎旁身唔通又唔俾咩

我催左佢CS 再發貨比我，CS 答我遲過13/12 都送唔到就退錢

11月尾買文具一個海關延期一個清緊關
買多咗支牙膏順利送貨已經到咗 用緊
有公司地址會唔會出事㗎

集運公司自己幫你開你都吹唔脹

冇得估

btw
尋晚買無關物品
amazon 用 sfexpress 寄

再睇下到時咩情況

分咗4單都無check，可能我個陣11月中至尾送貨，好彩無狗扮送貨員上嚟，而家買嘢都要小心啲，屌你老母港共政府，政治打壓就咁落力。

有冇得投訴海狗阻住收貨

入境同海關都好撚大權

好撚驚wo我

事實如此

[url]我都係，俾咩人check過？？[/url]

咁幫啲狗訂玩具送去佢地屋企，等佢哋自己人打自己人

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖)

玩埋電話
老豆搵仔d資料有用啦

小心送上門拉人

我仲買到刀wo，

點解頭盔會扣起？